【突發】－ KFC 5點暫停營業

鑑於各區之交通選擇均有限，為確保顧客及店舖團隊的安全，我們今天會於下午5時起停止營業，不便之處，敬請原諒。

Given the limited transport options in most of the districts, for the safety of our customers, and our team members, all of our stores are to be closed at 5pm today. We are sorry for any inconvenience caused.

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

幾時到紅拱門